# 含有日文的章節段落

[TOC]

## 00010_WEB/00030_第三章『福音戦争編』/00230_第六十三話『願わくば』

- ──ガィンッ──キンッ
- だが、それでも、卡麗婭は胸の奧底からこみあげてくる喜びに近しい感情を押し殺すことが出來なかった。常に整っていたはずの表情は崩れ、今この時ばかりは感情のあるがままに委ねている。
- あの男が、路易斯が紋章教徒の側に立ち、刃を振るっている。意志を胸に、施展著這種蠻勇。正是因為自己的引導。


## 00010_WEB/00040_第四章『艾爾蒂絲編』/00010_第六十六話『神々と求める盟』

- 「あれを寢込んでるとそういうのなら、ただ晝寢をしているだけの水鳥だって寢込んでいるようなものね」


## 00010_WEB/00070_第七章『騒乱ベルフェイン編』/00050_第百三十三話『悪意の種』

- 言わば所詮劍で、槍斧を受け止めた代償は大きい。元々からして、薇斯塔莉努は馬上から叩きつけるような勢いを武器に乗せているのだ。ただ武器を受け止めるのとはわけが違う。
- 無理やりに、歪な音を立てさせながら手首を返した。鉄を接合させたまま、寶劍の切っ先を地面に向ける。丁度行き場を失った槍斧に、新たな道を示してやるように。


## 00010_WEB/00070_第七章『騒乱ベルフェイン編』/00220_第百五十話『戦斧と銀剣』

- ──ィイ゛イ゛ンッ


## 00010_WEB/00070_第七章『騒乱ベルフェイン編』/00240_第百五十二話『強者の矜持と弱者の意志』

- ──キィ、ンッ


## 00010_WEB/00070_第七章『騒乱ベルフェイン編』/00360_第百六十四話『喉を舐める異常』

- ──ゴォ、ン──ゴォォオン──。


## 00010_WEB/00070_第七章『騒乱ベルフェイン編』/00390_第百六十七話『獣』

- ──ゴォ、ン──ゴォォオン──。
- 「──オォ゛──ギァアッ────ギゥ゛ガァアアッ」


## 00010_WEB/00070_第七章『騒乱ベルフェイン編』/00410_第百六十九話『曾經祈禱的她』

- ──オオォ゛──ロォオオオオ──


## 00010_WEB/00070_第七章『騒乱ベルフェイン編』/00420_第百七十話『執手之人』

- 腦海裏浮現出這樣的事情，眨了眨眼。眼前，黑色的頭髮大鵬振翅般展開，搖曳著。それはまるで、夜にそのまま溶けていくようにすら感じられた。


## 00010_WEB/00070_第七章『騒乱ベルフェイン編』/00430_第百七十一話『操り人形』

- ──オォ゛オオォ゛──ァァア゛ゥ──
- 僅かに霞む視界を振り払いながら、唇を、數度動かした。
